「主席叫我咬誰就咬誰」 自由撰稿人 - 牧民

「主席叫我咬誰就咬誰」
自由撰稿人 - 牧民

誰人主導香港特區的施政？誰人指揮林鄭政府建制派人士？上述所有人士是根據甚麼標準在香港政壇上活動，他們各人的腦袋中受誰人指揮？

答案就在當年江青在最高人民法院上所說：「我是主席的一條狗，主席叫我咬誰就咬誰。」江青是中共主席毛澤東的夫人，也是十年文革中呼風喚雨的女強人。她最誠實地告知天下人，十年文革所做的一切都是毛主席指示她做的；她不是主人，是無權下決定，無權發動文革鬥爭。太上皇在幕後放權任由她指揮政權，十年文革塗炭生靈，哪可能只由江青等四人幫單獨行事！正如江青大聲的說：她只是一條狗，只係受命而為。

今天的香港政局混亂至極，去年林鄭不敢貿然為23條立法，即為主子獻功推出「送中法」；要把香港人用囚車押送給主子下的法院審理，送入監倉。怎料香港追求民主法治的200多萬市民，多次走上街抗議抗議，反對送中惡法。

為甚麼林鄭和行政會議成員完全支持送中法例，因為這個比較23條、國安法更加厲害了，不用香港審，交由大陸法庭審理。為甚麼香港多月來的反送中完全不收效，為甚麼警隊堅決濫打濫捕示威人士，一萬多個催淚彈，放槍射殺市民？

今天，我們從江青在庭上一席話為香港人解答了：特區林鄭政府和警隊只是習主席的一條狗而已，主席叫他們咬誰就咬誰！最近港澳辦和中聯辦分別在講話，對香港社會指指篤篤；他們算甚麼？江青代答：他們只是中共黨主席的一條狗，主人叫他們咬誰就咬誰！

現在香港最新的形勢是甚麼？是主人叫特區政府對民主派人士大拘捕，拘捕15位民主派人士。若然有一天主席下令拉錯人、做錯事，中國受到歐美對抗，處於下風，需要快快向15位民主勇士謝罪！這時候特區的狗就跪地求饒了！這如去年林鄭快快拉着前警務處處長到尖沙嘴清真寺求饒。

將來香港特區政府和警隊還有很多要對付香港人的鬥法，因為主子隨時隨心下令，狗就放出去亂咬了；惡狗兇狗隨時出沒，要小心！要小心！

牧民
自由撰稿人